[求存在感］689譴責蘋果日報失實

梁振英點名批評《蘋果日報》報道內容失實，嚴重影響他本人聲譽，並保留一切追究權利。他澄清他與UGL簽訂離職協議時，並非戴德梁行的董事，而戴德梁行管理層也知悉事件，他本人未曾出任UGL董事，也從沒有參與香港鐵路和UGL之間的商業決定，有關申報問題也已經作交代。
《蘋果日報》在星期二刊出一篇題為「政協副主席不獲豁免起訴」的報道。文章引述廉署前總調查主任查錫我指，梁振英有可能因UGL事件而觸犯公職人員行為失當罪行。